正确的部分是通过深入了解客户细分和关系、价值主张、渠道和收入流来获取您的业务价值。 今天如何建立SEO机构? 第二部分:当前的商业模式|赞助内容:SEOmonitor | 2020年9月16日|搜索引擎土地 
 流媒体服务经常向不同的观众展示不同的广告，因为广告可以针对特定的观众群体，特别是在以程序方式销售的时候。 创造性分离是什么? 2020年9月8日|数字日 
 《纽约时报》将其情境定位工具的定价与基于受众的产品持平，除了一些需求非常大的狭窄群体，比如高管群体，所以营销人员可以根据其与目标的契合程度来确定活动的目标。 “加速上下文”:出版商关注上下文广告收入增长的潜力 
 同时，这也是投票率最低的一部分人口。 老海军将支付员工在选举日在投票站工作|瑞秋金| 2020年9月1日|财富 
 我在节目最后做了一个小片段叫做“最后的想法”，直到今天我还在做这个。 完整文本:托米·拉伦在“卡洛斯·沃森秀”上的讲话丹尼尔·马洛伊，2020年8月31日| 
 但采取这样的行动会使他们与联盟中最强大、组织最好的部分产生分歧。 公共部门工会如何分化民主党|Daniel DiSalvo | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 早些时候，主持人查克·托德(Chuck Todd)问他是否理解并承认黑人害怕警察。 给警察的备忘录:批评不是攻击|Michael Tomasky | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 饶舌歌手will.i.am就是这样的一个小组成员，他强迫格雷戈里参加了一个极其尴尬的圆桌环节。 大卫·格里高利的《与媒体见面》被华盛顿人撤下|劳埃德·格罗夫| 2014年12月23日|每日野兽 
 还有一部分媒体积极为这一切欢呼。 美国将再次实施酷刑——我们都有责任|Michael Tomasky | 2014年12月12日|DAILY BEAST 
 此外，那些得到广泛媒体传播的研究只关注LGBT群体中非常狭窄的一部分:男同性恋。 2014年11月20日，每日野兽 
 排气阀和刚装进去时一模一样，由齿轮式管片工作。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克 
 书肺开口位于第一腹部节段的腹表面，也位于上颌骨。 昆虫学和动物学杂志，1917年3月|各种 
 腹部的每一部分在气门上方的一侧有一组结节。 昆虫学和动物学杂志，1917年3月|各种 
 然后，这条线变成了一个弯在岸边的圆圈的一部分。 梦幻海滩|H。 德维尔Stacpoole 
 “只有一小段了，”她说着，又坐回了沙发上。 《太空猎人》|约瑟夫·埃弗里奇·凯莱姆